點解咁多台仔係咁屌English?

覺得佢做得幾好，但都幾多人支持韓國愚

台仔

平心而論 蔡英文嘅內政係麻麻地
但對支那立場就非常值得讚揚

同埋台灣不論老幼淨係想發財嘅其實真係好多

國民黨有班死忠嘅既得利益者
咁唔計嗰班啦 做乜佢地都屌嘅
咁又有啲唔係好識嘢嘅被紅媒洗腦
覺得無咗中國會死呢樣嗰樣
被中國封旅遊都令一班爽開嘅老闆好唔gur
同埋佢政策上可能太理想化
推行咗啲吃力不討好嘅嘢又會俾人放大檢視
之前走私煙單嘢明明國民黨嗰時已經有又入佢數
跟住冧橋又想入佢數

簡單啲講台灣人好易被帶風向
韓國瑜呢啲9upper吹兩嘴就上神枱
但係基於佢實在太廢太無恥已經失去咗極多人信任
再加埋近期嘅反送中運動送子彈俾English
如果蕭生無燈中韓國瑜就應該輸硬

咁如果你話網上面嘅
我諗你去PTT測風向會準過去FB
FB埋咗好多共賊喺度吹風支持/ 挑撥分化
我識嘅台仔/女99%都絕對唔會撐藍營
亦對香港事務有一定了解

之前有個街頭訪問
部分台灣市民（特別上左年紀嗰啲）本身未必好有學識，
佢地會覺得korean fish形象似由低做起，會了解低下階層疾苦
另外english冇一個典型完整家庭形象俾部分台灣民眾唔係咁好印象，覺得佢離地

死既都係香港人,佢地咁緊張做咩

好短視

因為佢地緊張眼前利益錢錢錢，國民黨親老共有經濟著數💲💲💲親耳聽一個台灣朋友讚寒國魚搞到建設有聲有色

台灣好多低能

台灣台豬數量 香港人係好難想像到
佢地只係想有雞排 涵肉飯食過一日就夠

利申:超過十年同台灣人交流至現在

馬老闆係香港賣白粉走去台灣匿左成世tim啦
台灣同香港一日唔解決引渡既問題,一日都會有依種事發生
下次有香港人殺左台灣妹走返去香港,個犯唔一定會自己走返去台灣

有一部分所謂店仔係大陸acc

事實係高雄經濟無好過
希望台灣人民都會FC下

呢件事之前係ppt爆過出黎
韓粉d ip大部分係大陸

高雄朋友話韓狗基本上冇做過野 成日放假

國際5毛你都信

因為哩幾年台灣經濟差，無香港哩單野，蔡英文本身好大機會輸，加上台灣本來國民黨支持者就唔少，所以唔少台灣人係含淚投俾佢

其實係我哋過分美化咁睇DPP啫
香港人梗係覺得非共即好
KMT最戇鳩係將香港藍絲當成藍營
喺反送中事件上企錯邊
但都有台仔記起蔡英文最初係歡迎香港修例
而且DPP次次都用兩岸意識形態打選戰
玩足20年都係時候invalid

Vegetable English or Korea Fish ?

Sorry , I want Horse Hawk Dog .

不嬲台灣都話歡迎一次性引渡犯人，係港共死要搞送中法案，你係單純唔知就去搵資料，你係打手就唔該做好功課先

馬英九當年差d通過服貿案，咁就經濟進一步俾中共侵略，好彩當年班學生搞太陽花頂住左

PTT有好幾個大版都俾三毛共狗攻緊
依家啲風向其實好亂
不過係準過去FB睇嘅

你既意思即係話OP話好多台仔屌蔡英文其實係假既?
咁你應該屌OP唔係屌我

曲線輸出革命

簡單黎講廢老/老害邊度都有

韓粉=香港班廢老

我係話你唔知其實香港同台灣係可以用一次性引渡，下次再有同類事件出現，都一樣可以咁做，根本唔需要立送中法案。
你就講到宜家無解決方案咁，同埋台灣的確有唔少大鬧蔡英文，係因為見倒香港搞成咁，只係唔敢再信親共既國民黨，含淚投蔡英文，台灣哩幾年經濟差所以台灣對民進黨既管治好多怨氣，不過佢地唔想連自由都無埋啫

明明好多後生都係撐民進黨
網上嗰啲好多都係五毛帶風向
造個假民意出嚟
呢幾個月民調已經反映晒出嚟啦

台灣五毛仲多過連登呀， 你話呢

台灣後生唔係支持民進黨，只係反國民黨，情況類近香港人唔係支持泛民，只係反建制派，大家都係含淚投票

其實台灣應該發展工廠啦，反正就支爆

你點分係五毛定台仔定統一派

蔡英文同民進黨有好多問題
好多私相授受，將一啲有油水嘅位益自己人
內政又做唔好，掛住清算國民黨

香港人只係留意到佢對大陸嘅立場先撐佢，如果唔係香港咁大件事，最大勝算應該係柯文哲

台灣不嬲都有製造業，只係人工同地方唔夠大陸平，所以咁多台商响果邊設廠

柯p選總統就好難有勝算，佢幾乎無晒所有老一輩既票源，而且台灣中，南部佢既名聲始終比唔上兩黨，地區工作又只限於台北市內，所以未成氣候

我都冇提過送中法案你做乜9

台灣俾支共文攻咗好耐

最近仲請假搞選舉
說好的2020唔會去選總統?

你自己睇一次你#14哩個po
你話乜野唔解決引渡問題呢？
引渡問題不嬲都有解決方法，係你自己唔知

ENGLISH上位咁耐比人屌人足咁耐
真係心中最軟個一塊黎
唔係白皮書個期雜種ON9比位佢上佢實死硬
前排係咁抽水刷存在個時係連登屌左兩句
即刻比班蔡衛兵追撚住黎屌

利申english師弟

其實8＋9點解

台仔班上流精英唔少都係撐柯p
貪佢似李氏坡狗
但冇辦法 條友冇政治手段
加上台仔不嬲都係風向行先
而且台灣冇咩本錢做坡狗二號機

mk仔咁上弄下

仲信跟共產黨會發財
睇下香港

唔係位置太近大陸晨早過左坡狗頭啦

八家將
出黎舞龍舞獅
但有好多都係不良仔
當然都有認真跳既人

咪即係廿幾年前香港嘅大中膠

頂得住支那已經好勁

15年定格，世界發財，等於自己破財🤔

佢哋立場係如果唔變又要捱四年，真係同舊登某會員等支爆都等左十年

唔好台仔前台仔後，大和解仲咁叫人？
叫返台灣兄弟/朋友

佢喺兩岸立場方面有少少舉旗不定，原本諗住側側膊唔講，但點知林鄭咁搞一搞，焗佢表態即刻露底

上月去過高雄，又真係好多基建、展覽館起緊，台灣第二高樓都喺高雄，事實係當地人好著緊發展，韓狗得米唔多唔少反映到民情，可能香港人捉錯用神，English 唔係真係咁受歡迎

相比起韓國瑜同柯文，佢係好好

佢地唔明 自由既空氣有幾珍貴

係 之前去台灣同個司機傾偈 佢地老一輩個啲覺得english好多政策都得個講字 又唔發展經濟 搞好多外交
係佢地眼中搞外交係好無謂 反而佢地好中意柯文哲

我既意思係應該比雙方用官方方法引渡而唔係等個犯自己去自首
明明係p牌仔仲懶醒沖出黎捉鬼

老百姓其實理好少野
餵飽佢個肚就任你舞

ptt都好多5毛 好似連登咁 唔好信哂

唔搞外交屎都冇得佢哋食呀
不過係講緊聯美抗共嗰類
貼錢買邦交國就免啦
個數字拎嚟打飛機就有用

btw某韓人啲政策已經唔係得個講字咁簡單...
完全係政界9upper

成日屌蔡經濟閪
但睇返台灣經濟增長率唔差
雖然受惠於貿易戰台商回流
好過日日去奶共發大財

同兩條唔熟嘅台妹傾計
兩個都屌小英
覺得泡菜魚好

一次性引渡咪就係可行既官方做法囉
無話你一定係鬼，我講左你可以係蠢同無做功課就俾意見

咁連登應該撐邊個？
要唔要文宣幫拖？

睇PTT好多都係踩英文
不過唔知係五毛定真心膠

又踩低人

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

聽台灣朋友講
台灣同香港一撚樣多腦殘藍絲老坑

應該好多後生都睇得出 係有班食古不化

完全封鎖層主

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

睇台灣fb 就=睇香港連登咁，同現實中既人既思維、風向有一大段距離

霧島內政又真係麻麻哋，係外交好勁
不過其他參選人仲爛過佢，唔信睇下Korean Fish嘅高雄

其實度度都係
英國美國一樣多廢老

因為台灣仍然有戇鳩仔存在

個光頭佬唔係吹水佬奶共嘅咩？

咁起基建又唔係經濟好唯一既指標

個原理好似我地以前屌泛民係建制B隊咁
成日同建制拍拍手 打份工齊齊賣港
明明冇得簡先含淚投你 都要關鍵缺席咁樣
但係中共點會睇你係咪B隊 總之只留建制 其他全部要死
係中共把刀殺到埋身泛民先開始醒
講到泛民不割咁 其實係佢地割左既話 冇市民行出黎支持佢地
佢地就係第一批死既人 N個月之前份送中300人名單

咁睇你就明點解台仔屌English 除左立場(名義上反共)可以支持 其他野好多都係垃圾

只係親藍果邊屌小英

Ptt比連登潛伏更多五毛支那賤畜 佢地有show IP連ip都唔洗check

據朋友講係菜英文有心改又遇到台灣商界同藍營阻撓
自己出身又非草根有少少離地
最後擺出黎嘅方案兩頭唔到岸 唔湯唔水 兩方都唔討好
不過外交係威威 加上另外兩條撚屌都要含淚技

分化po 拉

睇佢民調支持度先啦

台灣人很長視就會肯用套啦

咪9up
我識嘅台仔都係屌發大財

以前宋楚瑜想托孤成個親民黨比佢，李登料又話佢成個日本嘅人脈可以交哂比佢。但柯P始終唔想做落跑市長，咁就冇架啦。

有d人話佢係有錢女唔知基層咩情況
有d話佢冇生過仔唔知養家幾難睇過下d街訪大概係咁

不如我地用777換佢eng

依加台方唔接受陳同佳被自首,台方要黎拉人,香港政府話咁做係唔尊重香港
依加係香港唔接受官方做法呀
你有冇睇新聞架?

我朋友係認真跳個啲
佢話咁多8+9既原因
係因為個個都想食免費檳榔免費煙
然後廟會又會俾錢

唔止 仲好多馬來西亞人

台仔呢個名係無bias. 台灣人都係叫香港人做港仔
唔好叫台狗就得

利申 前女友係台灣人

香港之前都好多基建
工程佬fatfat
等埋明日大嶼又繼續fatfat

錢唔多 自由換錢 錢變多 但換唔返自由

真啊 好多台灣人一啲國際觀都無
淨係想要發大財㗎咋
如果比韓國魚做左啊
我諗台灣好快就係第二個澳門

你真係係完全唔知發生緊乜事，從6月中台灣第一次回應陳同佳事件，蔡英文已經講左可以用一次性引渡方式，由香港警隊移送犯人去台灣，但林鄭拒絕左，話要用送中條例解決哩件事。
搞左幾個月搞到咁大件事，宜家你又話移送犯人，台灣先話宜家係我過黎攞犯，唔係由香港移送，宜家哩個方式唔係官方既一次性引渡，係兩個互相無引渡法既國家做特別移送犯人既方式，你明白成件事係點未？

仲有台灣咁樣要求，攞明係玩尻林鄭，因為佢接受就等於承認台灣係國家，佢唔接受就等於認由一開始就係政治考量，唔係林鄭口中所謂既好中做壞事。

因為好多台豬